大埔交通!

知唔知拿大打素502小巴 有無開,
一陣去撚到又無就好ON9
要返粉嶺

唔洗皆意去到醫院

咁點去粉嶺呀大埔

求教學

屌呀

通返了...

大灣區